屋苑成日䃥到個和尚由停車場返緊企

今日起停車場又見到佢，手上拎住盒真無線藍牙耳機。

佢有撚有錢啊

佛界梵音之中既各種清淨之音若果有損, 就會影響佛法既修為
剛剛過左佛誕, 一整年化緣所得必須要用來買無線藍牙耳機去加持功法
尤其是用黎聽活佛VIVA